港交所：黑雨下 股市交易至中午收市 下午停市

港交所表示，由於天文台已發出黑色暴雨警告，上午交易時段將持續至中午收市為止。至於下午交易將取消。

停巿 係咪收得工

室內工作都收工？

點解我睇到唔會休市既?

香港交易及結算所有限公司 (香港交易所) 表示，黑色暴雨警告並不影響證券及衍生產品市場交易，兩個市場均如常運作。根據有關規則，市場交易將繼續，直至今天所有交易時段完結。

FAKE

我睇到收市

係咪發放假消息

似乎係 rthk 出 fake news

rthk 條 link 無咗
但 google cache 搵到

《經濟通通訊社２４日專訊》港交所（００３８８）表示，黑色暴雨警告並不影響證券及衍生產品市場交易，兩個市場均如常運作。根據有關規則，市場交易將繼續，直至今天所有交易時段完結。（ｃｙ）

今晚仲有無馬跑?